查比高恩斯空難生還者再死過翻生

【Now Sports】巴西球隊查比高恩斯空難中一名生還的機組人員，周二在21人死亡的車禍中再次逃出死門關。
巴西球隊查比高恩斯於2016年的空難中有71人喪生，其中一名生還的機組人員圖米利（Erwin Tumiri），周二在玻利維亞城市高查邦巴山區的遭遇奪命車禍，大巴滾落山坡導致21人死亡，幸好圖米利再次保住性命。

30歲的圖米利說：「我當時邊聽手機邊昏昏欲睡，忽然聽到車廂一陣尖叫，我馬上捉緊扶手、緊挨車廂，以免翻車時摔倒。車子一路在滾，沒有握緊扶手的就像活在洗衣機中一樣。」

他最後被救出送院，膝蓋和背部受傷，姐姐盧絲亞說：「謝天謝地，他再次逃出生天！我跟他通過電話，他說並無大礙。」

應該話佢好彩定唔好彩

不死刧

兩次都係大部份人死哂﹐佢幸運生還

主角威能

How many sick days did you have?

主角光環一定係神選之人

諗起死神來了, 死神睇中左你, 俾你走甩左都係會搵番機會黎搞你, 仲要走甩兩次..

same
第一時間諗起死神來了

有無諗過佢先係死神

天煞孤星咩屌

我都係第一時間諗起佢

柯南

布斯韋利士?
拍戲咁拍?

次次都害鳩死哂其他人

條撚樣害到人地無命，應該要死全家

差海難就齊晒

不死人墜機定巴士碌落山都整佢唔死

不死劫

布斯韋利士

如果海難佢就恐撚硬
不死劫主角就係怕水

死神再三來了

如果坐船撞到佢 我諗我會即刻跳船

海陸空